自稱絲襪研究系！收購穿過的絲襪 男房東被控盜圖招租

高雄有女房客串聯控訴男房東，說房東自稱是絲襪研究系教授，為了調查絲襪舒適度，要求收購穿過的內衣和絲襪，相當變態，甚至還在租屋處裝設監視器，監看大家的一舉一動，出門倒水或是朋友來訪，還會私下傳訊息騷擾，女房客嚇到紛紛退租，更有女子到地檢署提告，控訴房東盜用她的圖片，在租屋網用假名假照，招攬無辜女學生入住。不過房東本人出面了，澄清女子跟他有金錢糾紛，為了報復，才會慫恿其他女房客做出不實指控，自己也到派出所提出妨礙名譽。

女子到高雄地檢署按鈴控告，指控一名男房東盜用圖片，在租屋網使用假名，以及放上女性照片取信女學生，進而詐騙租房。

控訴女子王小姐：「他PO一些新的文章又是新的Line，新的Line裡面放我的照片，我告知他把照片撤掉。」

女子控訴照片被盜用3次，更指控男房東的荒唐行為。

控訴女子王小姐：「他以其他大學名義，然後來告知你說他是什麼絲襪研究系，需要研究絲襪它的穿起來好不好穿或是耐用度，希望你提供一些穿過的絲襪。」

被害女房客有好幾個人，在群組串聯要提告，並提供房間內的照片證實的確承租過，一舉一動還被男房東監視。

控訴女子彭小姐：「下班他都會看整天錄到的監視的錄影帶。」

遭指控房東李先生：「確保我租客的安全，所以我在我整棟出租處公共區域處設8支所謂的保全監視器。」

來到該租屋處，門口裝有2支監視器，但被害女子還透露男房東身分變變變，還自稱是消防員，但其實只是義消。

控訴女子彭小姐：「他其實是義消，偶爾每個禮拜偶爾幫忙而已，並不是正職。」

遭指控房東李先生：「我是義消的榮譽消防員，對對對就被搞成這樣，因為這個事件我被搞得沒有辦法進去消防隊；因為她當初跟我有車子的借貸糾紛，現在來搞這個事件。」

房東說，跟控告他盜圖女子2人有金錢糾紛，假冒他的身分製作假的對話串聯其他退租女房客，將他妖魔化，自己已經到警局提各妨礙名譽，雙方各說各話，要讓法院釐清真相。

邊位巴打
人少少認左佢啦